Dit wordt herhaald een half dozijn keer zonder enig waarneembaar effect, de man zachtjes schudde Norman bij de schouder en eindelijk gingen de blauwe ogen open met een verbaasde uitdrukking, die onveranderlijk plaats heeft gemaakt voor een van walging en de geeuwende vraag: "Oh, ben jij dat?
